(夏天食撚屎) 北倫敦郊遊團

拿犬on9

留名

我唔知連登1000=1001

分身reported

U咁快手
點搵佢地

Search北倫敦

食撚屎

拿犬=夏天

on9滾出高汁post

yes

屌你老味唔係咁岩見到都唔知點入黎

拿鳩低汁

毒狗
仲要比人問夏天有咩得罪你

屌夏天老母

呢個可以當係下個po咁用

topic照用得

Sor 呀

btw Dybala

好撚眼訓

之前仲同vietto比

毒狗食撚屎

廢陶就算啦

岩岩瞓醒，去飲個靚茶先

吊你牙

睇數據都唔係太差je

切啦撚樣

廢土食屎

有無咁撚多個po呀

拎去J

搞乜撚uefa個網set死咗做殘體
禁下面english都轉番殘體
屌佢老母

屌你老母

改邪歸正一齊迷丁馬吧

迷乜鳩呀你,睇都無睇過佢係中超踢波啦

之前好似已經係咁

大奇蹟日

齊人

仲差好多個

仲差孫承宗同劉棍

仲差毒錯同毒的錯

唔識呢兩個人

文心蘭呢

識wacott

典啊

不願面對

有冇haxball狗呀

me 桌球王

每次見到域囝面紅耳赤咁講政治野就好想笑

自己都未搞掂

人地入左政治組織, 識得多過你地啦

WHERE

hi

平時fb / 阿post個d

巧耐冇玩過

感覺到係有熱誠既...

Soshort最撚勁

呢排成日眼眉跳 ,唔知有冇事

左凶右凶
死硬

RIP

Fast and furious 8

做到8
見到都悶

魚拉突航空, captv

diu me都係

呢個真

mbappe

屌佢老味

買到我自殺

屌你老味

有無人夾錢比爺爺買

夾帛金比爺爺就夾

有無手足知邊度可以打邊爐睇英超佢又唔趕你走
同班fd 想星期日一齊睇

home

轟呀！！！

好波!

除咗 home 呢

屋企

ho ball!

除咗屋企呢

منزل

除咗منزل呢

呢排呢首歌好hit

maison

希比係鼻祖？

你係鼻屎

տուն

毒狗比子召喚

3ds有無mario kart

n年前隻7

好玩？

屌喇星，個舊同事唔係好熟都請我去飲

冇買

扮失蹤算了，反正個陣做得幾個月無人識我

我結婚都請埋你先

Mid sem break

請寶子呢d有錢人算啦

請佢去食晒d野

要做assignment牙

開一圍比佢

剧手劇情都比達哥玩到咁好笑

kelly之前唔係都係玩呢隻?
點解開頭好似唔同既?

一樣呀

咁可能我睇少左
睇達哥玩都幾恐怖

kelly鬧得我好啱

達哥好笑D

?

貼數據屌鳩佢啦

之前又唔係冇貼過
你見佢有變過咩

冇

單打佢啦鳩乙

Who

數據撚又比印象撚屌打

D數據狗無用嫁

山狗走位冇咁靈活又真係數據反映唔到嘅

山狗黑面屌隊友搞到士氣下降而輸波有無數據睇

個excel搞成點

我話有就有

果斷買左兩餅瑪利奧賽車同細佬格劍

咁豪

做咩突然間搵返

心血來潮想玩

Psv又唔知玩乜好

嚟緊都幾多驚想玩,switch都係過多排先

有錢就是任性

毒B會買GUNDAM VS?

等個fd買咗玩下先
我玩得好廢

上次我同寶子買左你又唔玩比我地做靶

就係次次同fd玩都做靶先玩到冇癮

我都好廢,玩得唔多,但應該會買

輕鬆玩無咩所謂啦, 對勁人有時阻到佢一兩下combo都好有成就感

我都好廢

Kolasinac

好撞得

簽左啦咩

一定簽左！

do gibbs後備啦

到時仲係到先講野啦

英人唔會賣!

踢u23

都係出路呀

u23留比辛子ok了

上次睇個場大概十個得兩個靚 其他直情below average
不過有個好似萬二蚊
有個中場跳舞個陣怕怕醜醜好可愛, 不過掛住望唔記得影佢

左邊嗰個第一眼睇有d似林嘉欣

有D真係幾靚, 仲會著住短裙仔係D樓梯行黎行去
去日本都幾推薦入場見識下, 坐到好近場邊都係二百蚊左右

有時打邊爐個d啤酒妹阿婆嚟

我愛 Isco

毒錯有無比佢教過

今晚又有得睇多次三明...

屌你老母轉去讀acc算了

幫你妹下妹下

老幼通吃

hi rubbish

毒B一定食過佢

咪食到依家殘哂

搞錯左,係毒狗比人食到殘

原來TVB比卡超做到無敵噴火龍個度

sun moon睇睇下都冇睇

sun moon我覺得幾有趣,之前個幾代都係睇左幾集就無睇

agger,其實幾搞笑,係畫風一開始難頂d

隻比卡超變左圓頭

比子毒子今晚睇唔睇多次巴力條撚屌牙

睇波好過睇條ON9

上集講隻火貓都幾好睇

依個真

仲未拎到巴力個陣都仲正常既

第一季真係好有魅力 比獨角獸條面具佬更似馬沙再世

第一季季尾兩下KO咖哩
第二季上半懶係有陰謀咁, 型住佢係當鐵華團棄子

竟然有我係00最鍾意既人同機

mr冇事做

我想用lockoff同電池多D

鍾意哈姆多過無事做, 無事做太ON9
鍾意LOCKON但唔鍾意LOCKOFF

王留美

垃圾車

49000前腳觸球又唔計

寶子幾時影D大波瘦底鬼妹上黎睇下

不萊梅好波

可能唔小心由護級護到去踢歐霸

電池開超兵由無自信毒撚變以一敵百真係好撚型

不過兩季加埋劇場版都係威得半集

曬鳩氣，睇魔劍好過

比巴力條撚屌反CUP

多謝我啦

MYTV收左皮迫人登記先睇得, 無得睇巴力條撚屌了

開電視啦

半年無開過電視了

roomate有個瘦但唔靚
D學生成日著BRA加件勁鬆背心就返學

無左個人格廢咁耐正常

羅子你去讀undergrad/ master?

undergrad我無degree
有2個同學讀完返有牌

比子對上一次開係奧運？

Olympic Games Rio 2016
Aug 5, 2016 – Aug 21, 2016

之前晚晚追皆大歡喜
on9得黎好好睇

鳩乙好波！

我都想去外國讀書

試過超市有條鬼妹就咁著件bra

老母都唔睇咪唔開, 反正我都唔睇

圖呢

屌你佢拖住條仔唔係影撚左啦

去bondi beach 大把你影

食家

好似好難睇咁

原來踢得咁少

琴日個場好似又後備都冇

佢仲入返阿post

3421

世界變

冇諗到打3421都唔係用比比鳥打邊

志在搞亂哥狗部署je

哥狗用返3331屌打電叻

邊個

點執靚啲

咩陣黎

要靚就要加顏色喇

岩岩得閒睇返上半場,OX D傳中落點幾正

加d花花草草
再用個靚女做背景

你會睇返
我睇唔到直播就睇精華算

bba

如果未比人劇透既話,有時間都會睇返

1個球員1隻底色咁,會唔會易睇D,不過又可能會好花

整走個網格
header加返底色就好睇啦

文字置中，去框線，轉font, 落圖

睇extended算

係咩

示範作品:

撚屌比較圖

迪巴拉 : "我將100% 在次回合上陣"

"祖雲達斯不必羨慕巴塞皇馬拜仁, 我們已經有能力抗衡"

"續約是我自己決定, 我告訴祖雲達斯我想留下, 我在這裡很開心."

係狙post 見到
好羨慕

等睇到時兩億俾人買走

好奇點解拿子鍾意D球員都唔係阿狗, 但又捧阿狗
D細蚊仔通常唔係捧自己鍾意球員個隊先

我捧阿狗係因為細個俾其他人介紹
但我有時好欣賞d球星咁勁
所以會睇d非敵對球會嘅球員
自然睇下 Isco Sahin 呢d好波之人

隱性鍠

介紹你個條友係咪仇人黎

我個年代d細路係因為碧咸捧獌
碧咸走左之後就唔捧

拿子細個個陣阿狗都唔勁得去邊

鬼叫皇馬買咁多勁人咩

阿狗越踢越霉，我屌

同埋靚仔呀嘛

屌那星 澳洲轉visa

gimenez可以打中場

唔好笑啦屌
我家姐可能冇得留低牙

我仲要搵屋搬

rubbish 施狗

咁同寶子一齊住啦

咩事

澳洲總理特恩布爾周二下午宣布，政府決定取消引進短期外國勞工的「457簽證」計劃，以確保本土工人可在當地優先獲得工作崗位，大打「本土優先」的旗號。

「457簽證」又稱臨時工作簽證，允許企業在找不到澳洲公民或永久居民下可引進外勞，擔保他們最長在當地工作4年。據悉，不少憑工作假期簽證赴當地的人，其後會轉申請「457簽證」。

香港人到澳洲工作假期的簽證為「417簽證」（subclass 417），與「457簽證」無關。過往亦較少港人利用「457簽證」繼續留在澳洲，或取得永久居留權。

家姐係個邊打工唔係讀書

覺唔覺個世界而家開始慢慢偏右翼

都唔係慢慢了

咁即係而家開始呢種visa無效

頭先做緊野睇以為講波

因為依家d人太唔客氣
多左d人唔單止對個社會冇正面作用
仲威脅到原本住係個到既人既利益
唔好彩仲損害到治安
咁仲有邊個靠左

人本自私，何況你講緊個規模去到全世界個陣，人既質素有高有低就注定靠左係行唔通

靠左要work既，一係老子個種小國寡民既理想國，一係你全世界好似北歐人咁高水準先有機會

都係物極必反，循環黎
右得太over d人咪傾向返左
到左over 咪向返右

仲用緊既就冇問題 但係唔再接受申請

摩納哥 3:1 多毛毛
疤 1:1 祖

出面D罵戰低汁到

講緊邊度

CAP圖當自己原創

差少少je

有毒b冇窮人

跟你就死得啦

好彩跟毒狗搵食

懷疑自己有用office障礙,計d數仲快過執format

跟毒b食咩

撚屎

人腦快過電腦

食HKU老師

下體摩納哥大勝出線

ok all in 祖記鍠狗

今個暑假返0日

無offer?

狗鐵呢

推得好慢, 無人9UP

icon推po

依個先係正常速度

巧悶, 今日又無阿狗睇

yes
以前唔會係呢邊傾波

個邊傾撚到波咩

一是唔講,一講就盲反

weekend好悶

落雨唔想出去

唔落雨會去邊牙

打波/行山

貢健康

落雨：係屋企訓教
天氣好：係屋企打機
陰天：出街

我唔行街
亦都冇人約我出街

個叫雞post推得勁撚快

HI偽毒s～

一齊蝕飯

屌你老虎仲有成千字未打

又被人發現秘密gay地

港島貢遠

未有消息

冇得早起身

自從上個暑假已經日日6點起身

咁早起身做mud

視乎情況
一早起身就好似有好多時間咁

其實係, 但成日訓到勁晏

6點好撚早喎 =.=

john

Ok

廢物盧卡古又唔入波

愛記作客 尤如垃圾

熱狗

有冇link睇倫敦大戰

acestream://4b73d41e4ca25766dc1c7e16d120bcc87eaaaac5

2:2 巧刺激

不了非gay

世三

咁你走啦

有啲後悔睇緊德甲

你個邊都2:2

你轉咗gay?

除咗兩邊後防鬥派膠之外冇乜野睇

痴撚線

世界波

煮~~~~~~~~~~馬迪

靚到痴孖筋

夏薩特個球已經好靚
馬迪

咁大力射以為會藍天

on9

7日5科考試

抵啦
點解咁多咁多

要早訓番時間咪一樣

食得屎多

橙

食多D遮遮汁補充體力

苦苦堅持 經已沒意思
球迷不得意 而你卻責備誰 誰不公讓我身處榜尾位置
歐冠下季冇著落時 輸波懺悔沒定時
情願你別來 炒這失勢女子

捧英超時 囂到沒法子 而如今失意
倫敦中只得我沒有救醫 球迷就算最愛我不過暫時
名次每到六日都改變位置
一變四 四變十二 來到這禮拜更加諷刺

＊何以 我變了你的十六位廢人
如若 碰上了記招摩佬會說錯判黑暗
偶爾缺席 扮作受害人 能轉個化身自閉去度日

我以前是冠轟 怎會慣 做落後廢人
曾經 也上到最高逐漸滑落谷底的暗
看見未來 摩帥已在震
因我懺悔黑勁阿狗 才會受教訓

謙卑的人 只要做亞軍 仍然很興奮
誰知吞聲忍氣就變廢轟 人人話老細信你好過別人
連跌到尾五六七都會默允
輸到尾 我太沒運 誰帶領也會痛失三分 [/red]

REPEAT ＊

[red]不想再繼續 靠黑暗 我怕贏了惹公憤
面對幾千個敵軍 只有疑問 為何隊隊亦要黑勁我轟

期盼 那去屆冠軍續玩弄世人
誰料 碰上了李斯顯得我更廢似出殯
最怕以後位置再下沉 前四也最好恨也再別恨

我以前是冠轟 怎會慣 十六弟見人
曾經 也上過冠軍現在份外深深不忿
我那後防 開賽已在震
當我變了這樣隨便 唯有受教訓

6日4科

bb考到幾時

5月中

溫書啦

屌錯係唔係讀電?

屌錯check手機啦

civil呀佢

有無細電高手

域子

我怕佢睇唔明英文

俾心機溫書啦

做咩咁急要搵N展人

有功課係關於電但我讀緊bio

差咁遠

不過考完試過返台灣幾日

食台妹

買左薯片今晚支持阿狗

買咗啤酒

本身有兩支青島
毒B飲咩啤?

可否叫外賣益下ME

酒量極淺一罐都收皮

有無人會睇埋皇巴

一齊忍

點為之收皮?

面會好紅，開始WING同眼訓

西時間

飲清酒或者更高度數會唔會直接訓低

睇完西波訓陣起身睇，睇完訓陣再返工

通頂架啦wo

聽都感覺到好辛苦

預左聽日渣成日流灘

me飲酒都極易面紅,但唔易醉

星期五做唔切, 同埋阿姐放三日假
聽日好撚多野做

四球成日灌醉D女

今日買咗呢款試

淨係同仔飲

study week

互射

奇撚啤
而家飲緊角瓶

威士忌?
上個禮拜試咗呢款

之前飲半杯以上紅酒好似訓左好耐

YES 威士忌, 達哥係人中買個支
你個支正?

yes,不過有d貴
同價試其他手工啤

你地對油咁有研究咁

好少飲酒

我飲開cheap野
邊有毒B咁富貴

間唔中先買支貴ja

香港買奇撚啤都唔平啦

最癲個排一日一罐,係之前減肥先一個禮拜一次

咁鍾意飲

要不是check

Xhaka

山狗俾人撚

山狗住污真陰公

加比爾呢腳好
搞點一件

屌D link 全部都好疾

255015幾好

acestream://4bd9438e71f26e8262aa834f92fcdaa0826d74ee

好順

無出界, 好彩

thanks不過轉左會ACESTREAM

應該出哂?

冇出,差少少

好彩係空中睇唔清

依家收咗皮

acestream://1cfbc10635f0388a8e92ea8154a6602a2869d84d

我睇呢條

WEBB

次次都一個迫

屌屌黎未

最柒果陣唔失
踢順少少先失

Cech

施治斷腳死全家

呢球真係有D間諜feel

Ox

夢遺

同老豆直接講夢遺入波佢問返我邊個

好屈

你老豆夢遺

雲加講得岩,今年係OX年

K6打三後勁好多

之前應該冇打過?

同尾田話今年係山治年一樣

巴禾幾時送禮

瀨咗

臭燒以為自己係世三咩, 禁區四件都扭入去

wa diu cech

姐係一切係計劃之內

招牌動作左腳挑波去左邊
通常都work

應該

black b

係,佢可以調節到個波岩岩好彈過人隻腳

姿勢分拎哂,差個少少

有意識配合

DIU

YAYA好鬼勁,條老野痴線嫁

G5都幾掂

肯出腳,仲幾準

好大隻

同埋佢用波淡定過以前好多

好似進步左

休息幾耐

之前妹下妹下踢養生足球仲比哥狗雪, 以為佢無架喇
點知救埋哥狗

應該10分鐘?

睇埋皇巴先訓

快撚d啦聽日要返工架

係,之前見佢明明回緊塘咁

holding

我地個幾件老野就回晒塘

山狗

大賽垃圾山狗

終於俾你地劇透

幾時都係

黑B又扮射助攻

Bellerin個頭真係唔掂...

認真 見到比比鳥個頭好想嘔

頭先夢遺入波心諗邊個黎
而家先知佢換左髮型

好似熱狗以前個左閘

差d可以將場波放入雪櫃,黑b

exxxx xxx

越轉越柒越廢

整埋晒D黑鬼頭

好似叫asshole ekotu

點解冇水樽戰術睇

個名好難串

哥狗未夠班要爺爺用呢招

哇屌

又瀨咗

delph

平安鐘

廢老成日撲慢半拍咁

OX MOM

me2

Fa決賽出黎睇

毒b一定成日同女女忍

快d續啦屌,撐左咁耐先出頭,唔會咁就轉會黎打我地兩巴呀

睇下點
叫埋6日子出黎

佢轉唔轉我地季季都比雲加刮緊

不嬲個個都係臨完約先黎打鳩大家

Sign da ting屌你老母
除咗雲加

趁入決賽, 雲加快D續約提升士氣

利真係垃圾, 好彩信scout用左BTK

G持

今年前4危危扶

Klopp

btk

九巴食撚屎

冇撚用架

巨人

計成個下晝條條錯,屌你老味

屌奶星，星期五準時走，今日ot嘔返突

Persona 5

打柒車狗再退休

咪FF囉
係比車狗打巢之後再續約

想問鳩乙見到d漢字唔識讀音可以點查
打機入面個d咁

本來想買,不過嚟緊太多驚

續夠10年

有難度
不過識得點寫可以用速成試下打唔打到出黎

大部份漢字都打到, 打到出黎就查到
不過有分音讀同訓讀, 查完唔知佢個句用邊個音

死撚左就咪郁啦

一開game 就玩到停唔到手

ps plus免費download左

所以有d驚俾埋振り仮名就最正
同埋有時讀出嚟反而知咩意思,可能睇動畫個陣聽過

persona wor

Call of Duty 官方公佈: 下集 COD: WWII 回到二戰！

搞錯左驚名添

達哥真心智障
點解之前kelly玩得咁快

差唔多啦

比子琴晚場波
做人牆衝出黎搞到失波

頭先去睇屋 有個鬼妹咁岩又係睇
好撚靚女

hi第一次入 依個po既各位係咪都係倫敦？

返咗香港啦

敦倫

u is 包皮？

番咗寶琳

踢得好一場又被燈死

負皮左

gun

好波

？

跟！

Why我都有2個負皮

聽講系統會根據會員質素自動調整正負皮

-.-

吊牙 幫手gun都-2

笑什麼

嘻無負皮

仲細咩，一陣無上成班係度玩負皮

屌

Computing揀咩major好🤔

神deal

有冇巴打係響倫敦/英國做緊野 or 將會前往工作 ?
一齊傾下

係北倫敦踢開波

需要engine人

我做演員唔關我事
即刻割席

ON9達用刀仔

毒b去馬

我廠又贏

唔使入波都贏

達哥好勁

爬梯呻吟

成晚想嚇兄弟, 最尾比自己個影嚇親

屋企人以為睇緊AV

mustafi唔係number 1咩,都搞咗成個月先簽

A big factor is a reluctance to overhaul the squad. Decisions like keeping Gibbs and passing up Raphaël Guereirro are massive.

We've seen £26 Million offers for Lucas rejected in January and a £20 Million for a 30 year old Giroud that Wenger claims to pass up.

Making those sales would have minimal effects on depth. That would be £46 Million and 150k (minimum) in wages saved.

基佬唔賣我都理解
但係盧卡斯又唔用又唔賣想點

lucas都咁值錢

會唔會係大陸個邊出價
歐洲應該冇球隊會用呢個價買掛

之前西咸想要

等佢高多10cm就可以拎出黎用

你又長高了

LUCAS真係值得多啲機會囉

唔多撞得打前鋒太輸蝕
真係要出就應該要收奧燒換佢

雖然冇咩機會睇佢踢，不過感覺佢踢翠好似都ok？定係佢其實幾慢下

翼

唔慢
步頻好快
無影腳黎

又有射術

我自己覺得442/3421既2應該岩佢踢
佢踢4231既翼幫唔到防守
左邊已經守唔到,右邊要搵個守到既翼

又夠玻璃

聽晚食熱狗

熱狗主場羞辱阿狗

我廠只收留英法玻璃

Manolas應該排先過Mustafi

羅馬唔係有條友話佢冇腦咩
我記得好似仲有其他target

nainggolan話

幾時再傳卡奴哥古夫

mvila

manolas我諗幾年前已經有性趣,不過條友又冇話過想走咁

仲有無咩大球會傳過先
講真去阿狗都唔算upgrade, 人工又唔係特別高

例牌有轟同國米

巧似去國米喎

獌 juve napoli

da89c92ed1590a82236151ad5d3e8ef651fff344

有無手足一齊睇

條link係邊度搵
我係reddit淨係搵到俄文同阿拉伯文link

咪又係reddit

不過睇親BEIN都覺得呢個旁述把聲好煩
又成日係唔係都嗌

覺

Ray Hudson?

Arrrrrrr~~

條友講美欺勁誇張可以上YouTube搵

之前睇疤聽過佢, 美斯控下波佢都呻吟

alves又救

叫得幾好笑

我諗d球員對住佢射12碼都好大壓力
對拖冶就輕輕鬆鬆

ALVES好痴線

1-1

岩岩開黎睇左陣,莫拉達成個西班牙黑碧咁

Ramos 93' 2-1

勝在小傷

又黎

冇黑碧咁多狗屎運

RAMOS變左爆炸頭黑鬼

咁不了

都係後衛不用分那麼細

D法國佬咁撐馬卡龍
睇黎我有錢賺了

好撚凍

why

香港30度咁滯

唔使脫歐刺激歐洲股價上升
我買隻股係同歐洲指數掛鉤
但係交易量太少冇人接貨
如果馬卡龍選到既話個指數又升我又應該可以賺少少放俾其他人

kill me

ok

夏天仆街死！

依家都仲凍既

Fapfap啦

股神

請全po食飯啦
1) 毒狗

毒狗咁豪

9c9請牙

u is ar

多謝毒b

爭咩丫溝埋做人形蜈蚣啦

不過有機會請我都想請
第一輪大選完升左5%
當第二輪都係5%我都係得1500蚊進帳

夠啦，一人五百
請我，四球，初四

仆街個個係咪就係bba黎

見佢講籃波都講到咁多仲以為係佢

第日me上到樓請大家食返餐入伙飯啦

支持,比子比比子

距離目標仲差起碼七八十萬

今晚allin我廠即刻夠數

唔計講籃球,每過一排都有一個講野古古怪怪嘅人

疑似bba依家就真係入咗狗竇啦

竟然係佢

上網都1999
好難想像現實點同人溝通

肯定係

卟仲成10幾度wo

唉

死獌狗無撚用
兩件8分後衞係後備

cap左King有22分
但係而家暫時都係得39分
盧卡古,夏薩特,哥斯達,威廉斯踢緊
孫興民,獲加未踢

爺爺前四MODE啓動

如果咁都拎到前四真係要寫個服字比佢

雲加幾時有歐聯mode

年年都有歐聯[black]資格/十六強[/black]mode

glo正前

又打3後衞

鍾意呢個陣

78' Calum Chambers 2 - 1

爺爺計好晒

操縱球壇

基佬唔岩踢呢個陣

出黑B跑下仲好,到咁上下出神鋒屈體力

黑B跑下撞下等間又要抖半年
對家仲要係熱狗

咁出iwobi

準備好睇ox表現未

仲準備緊

原來出咗夢遺

比人針住打

傳中失敗

G5呢兩下

阿狗D逼搶真係好撚系lone

Wa diu...

比熱狗禁住屌

成隊波支離破碎咁
對面都冇狂壓你
後衛中中成5 6個企好少少截反擊都唔掂

藍斯

Ox同包皮成日switch
但係兩個都守唔掂son

打佢啦xhaka

xhaka

咪撚出99lin呀

熱狗個2球咁都唔入,爺爺真係神功護體

個兩球我都入

收爹啦

我地個兩粒所謂星 一個死左腳一個死右腳真係好on9

仲好意思要咁高人工

雙槍嘅卡蘇對親熱狗未又係比人搶到一棟都冇

呢段個勢唔錯

比ox開角係咪要練crossing

係咪得佢中個龍

Yes

蝦碌左d不過係踢得唔錯
應該就黎傷

暫時防反擊好咗

今日包皮幾次傳失波

食完個包就失波

屌你老母,次次一失完波就柒事多羅羅

完

又夠鐘兵敗如山倒

某會員一改名就出事, 都咪唔信邪

今次直接唔撲企中間

根本唔夠打
呢隊熱已經過左阿狗

咁夜食

企係到打拳呀？

以為對達哥

琴日買左2個無食

角球次次搞D多餘野,無次有用既

比熱狗串

山狗左腳射

影去後備席有個黑人烏低身想換衫上場仲以為係iwobi嚇撚到我

Ox cm?

雲耶馬都可以爆過幾件

ozil掛

上半場啲問題改善咗好多反而失兩粒真係

當對面電腦咩

夠啦唔好再射啦

熱刺d人d觸覺真係好勁
上半場ali個下頭鎚
艾歷臣個下勁射
入第一球
全部都係射落某個人到再反彈執雞

淨係輸兩粒真係偷笑

爺爺入左定喎

圓寂未

應該我圓先

狗竇狂屌急屎, 布布快D反擊

要求唔高，希望fa cup打返場好睇既波就夠了

你講車仔?

阿狗

呢隊西波海鮮極都唔會突然贏到而家隊車仔掛

典解啊

On9子隊不萊梅=阿狗了...

不萊梅德甲11場不敗

6弟牙

人地d進攻好睇好多

呢幾個月唯一開心就係呢樣

阿狗十幾廿場不敗已經4個幾月之前既事

好辛苦

比女圍到想死

射到虛脫

上次對軌又係完敗

我地主場應該會踢得好d既

明明今個sem有keep住溫書,去到考試個排都唔覺有咩分別,差唔多完全唔記得晒

雲蛇d濕鳩嘢真係話唔埋

橙...
禾天日刀開始考試了

使唔使出超必
禾下星期二開始連續4日

咩超必-.-
我2,4,5,13,14號考

me考埋星期五再交埋個project就完sem了

Me下個禮拜

各位手足加油

貢遲
你而家係讀緊asso/U

人大左係咁

毒狗一個SEM幾多科

毒狗最多咪21歲
有幾大

狗黎講算大

Asso

姐係讀埋今年就讀完了
禾上唔到U

毒狗

做幾年野讀parttime degree lo

我都有咁諗過

pt degree

我知你讀緊
應該好辛苦好忙
但點解你仲有咁多時間上黎9c

冗員

一黎啦
不過我係deadline前做到出黎邊個吹得我漲
二黎搵到班無私又岩傾既同學好重要
有d見你識就靠哂你永遠唔會主動r野做
到交個陣就要你餵埋俾佢
有事個陣就屌鳩你
可能大家都係出黎做野個心態係唔同d
我依家呢班又傾得又肯推郁d野又肯自己攬野黎做
又有責任心又有料真係好開心
另外就本身computing野都係做到就得唔使話好多資料搜集
所以d野一般黎講就算得一個人一個禮拜就可以做得叫係好好睇睇
唔洗話又傾又夾又邊個做又乜剩剩咁麻煩

Pt master/ bachelor ?

bachelor

讀ft啦屌，學毒狗日日比師弟屌

冇得揀
一係讀ou

屌你我讀FT都無鬼妹食啦

幾時有大波鬼妹相

你廢姐

點似你係女就食

狗鐵出咗offer了
收唔到

加油

唔使做狗咪幾好

咪抖下lo

報咁多間得佢有interview
機管局明明好過個fd不過佢有我冇

唔使一定年年都要做啦

我冇做過咪又係好快搵到不過唔知專業情況會唔會唔同

有無手足有睇逆轉監督

giant killling
出左新一季啦

最近先開始追漫, 一開始帶業餘隊打FA CUP對樸茅
動畫好睇?

我淨係睇過動畫咋得一季漫畫應該都未出完？

4百幾話仲出緊
我睇到50幾咋

intern?
是旦啦 如果唔係要做夠鐘數先俾畢業的話

係要,不過我上年已經做咗

布不要傷心

wtf

估唔到馬體會輸咁多球
以為會係1-0/2-1

rubbish c9想攻

同阿對熱差唔多
攻唔到又守唔到任人中出
無龍門已經456

睇數據都幾似阿狗場波喎
馬體成場波到90分鐘先第一次射中龍,仲要係高甸遠射

佢識攻架咩
係咪之前對完拉斯彭馬斯入5球就以為隊波玩到進攻足球

Juninho Pernambucano‏ @Juninhope08

Pour la première fois, un Atletico qui manque d'agressivité, pas de vrais guerrier. À cette niveau la, ça pardonne pas...ça rappelle Arsenal

Lyon legend Juninho: 'Watching Atlético tonight reminds me of Arsenal.'

大埔反cup奪冠

同雲加一樣，以為343贏鏝就搵到個新陣式

因為豬左1球 =.=

同me玩fm一樣

我玩RBL都冇用死4231/433了
轉左踢3142之後踢到風生水起

用半季帶領雲達直衝降班區

渣ga

我玩FM都會轉完陣贏波就覺得自己係戰術大師

比子都有玩FM

N年前個D
諗過買新, 但係放工又無咩時間打

唔好呀一玩就會想玩足一季先收手...

跟雲加轉左個新陣就踢返起隊波
季中第5追追下上返去爭冠
雖然最後都係輸左4分比軌
R聯入決賽比比鳥紅牌搞到比鍠反cup

rubbish

又停水停電on99

Fa cup 原來係澳洲時間2點半開波

d件會唔會脆過薯片

抵啦

照睇

而家玩metalbuild多
快快手出ooQ啦

你住緊大陸?

棟樓換總掣

死大陸仔

搞事搞到咁

屌你老母加得5%都冇

鬼叫你成日9C

想跳槽但搵唔到新工

跳樓

ps4隻gundAM又無00S2又無SEED D

Ok together

佢依家即係逼我9c

搞革命啦

今日六點幾走兼清晒d西野

星期日個frd擺酒無得睇殺獌狗

11點先開波喎

返到屋企都半場啦

分分鐘完場啦
包皮係咪未去過飲?

叫佢早啲放你走

100%豬的波,狗也不屌

yes, 49000豬硬

小學識到而家
算啦, 反正我廠贏波幾時都有得睇

outlast

insane無checkpoint

有排卡

0電爆機

未

係街用手機用sopcast睇happy lo

好掛住廢土

有no？

好過丁馬

收嗲啦
丁馬世界第一！！！！

閪波睇唔睇都罷啦

你無咩

你唔好咁痴線啦

再唔係睇ace

又要開po了

環保po

1001幫毒狗含

摩狗食撚屎

又學人打三四三

咁就半場

arm arm sin leave

-6足球不死

黑b

呢位手足巧神

唔講咁多，比子好波

雲加仲好波，343神陣

續多廿年

難得藍斯有好波

又可以打J